[請問愛芬力仲使唔使買人] 利物浦 vs 李斯特城 5

想助攻都助唔到

SLOW到

slow

上水先 潛左水好耐

早晨呀Dominic Chan

唔記得左搶1001

[圖]其實條女有冇着底褲？

個Post好撚高汁

仆街李典搶1001

去永遠到搵腳啦

有冇水魚去比韓妹劏

定劏佢

3打1你估下佢劏你定你劏佢

SLOW

Btw slow

油錢同停車場錢好貴
窮

Slow

又想釣啲純情利子

Po霸

又係你點

我輸多過贏

有冇人有睇過末代皇帝溥儀？

李典團隊搶po能力係連登一線

佢連美國大選Post都搶都就知佢咩料啦
係死廢青呀

屌你老母d死廢老
原來仲撚多人去做檢測
趕撚住番大陸叫雞呀
番撚左出去咪撚再番落嚟用香港d福利同資源啦

你識唔識香港地理,大西北係屯元天,馬鞍山係大東北

佢識都唔會係咁比人呃蝦條啦

唔係差好遠姐兩邊

冇人呃到我

咁荃灣係大西北定九龍

聽故咪駁故啦

韓妹洗唔洗咁𨶙淫賤

比個機會你上

明顯有準備，佢都話明成間公司啲人都咁淫亂

啫喱傷咗？

員工福利

同big4有得比

留名

正式宣布你係利po大佬

我係咪入錯咗成人台

佢壞能過凱庭

壞過凱婷相反係咪純過肥倉？

有冇考慮過純情青頭毒撚感受

你？

連啫喱都傷埋
成條後防傷撚哂

依個反而最唔擔心
Replacement夠level應該

傷到唔夠人係咪可以自動停賽

韓妹定肥倉

肥倉
韓妹

冇圖點投票

agger

請問這裡有沒有管理員!!!!!

Ronald Koeman wants to sign a fourth defender at Barcelona for “rotation purposes”, with Joel Matip one of the names on his list. [Sport]

留定名無壞

真

做ptgf都起碼叫有錢收

西乙洗鬼買馬貼

FIFA are set to pay Liverpool £2million in compensation to cover the wages of Joe Gomez. FIFA will pay the money to cover Gomez’s wages, understood to be in the region of £80,000 a week. #awlfc [mail]

England players are covered by the FIFA club protection programme, an insurance package that allows clubs to claim directly via the scheme. The protection covers injuries to players in all A matches, friendlies and training sessions. #awlfc [mail]

【Mola mola】

蘇格蘭領隊奇勒表示羅拔臣上場激戰百二分鐘後，大腿筋有問題，大有機會避戰下場國家隊賽事。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

一口氣收晒山

即刻加人工

吓又傷一個

竟然係得返玻璃貼

ching都好老下

比狗用開icq?

用開qq

美波

睇過起碼三十次
尊龍

連波都冇點叫美波

屌咁都睇到無波

平時追擊韓妹嗰條巨根仲未入嚟嘅

其實我有啲興趣睇 但我又驚會睇到我瞓著

唔會，堅好睇，三個鐘好快過

小妹自貼

都講左我有你真自貼

請問利區有管理員嗎？污煙障氣，教壞小妹

好mk

入錯post

尼個群組巧唔健康

咁淫亂 懷疑呢度有幾個都係襟兄弟
隨時一個仔有幾個老豆

鐘培生講過依加連登風氣唔好
D post名同討論內容都係無關係
利Post都唔係講利物浦
明啦

你地好淫亂
小妹要走了

今年好似比人逼害咁

利迷is easy

開個乾淨谷 等我哋依啲純情小妹可以健康傾下波講下少女心事算啦

韓妹好似試過鳩噏撚狗

再度分家

希望佢鳩噏啦

@連尼住，@望遠
有冇興趣將呢個po搬去成人台

剩係搬韓嬸一個IS OK

怕唔怕佢地check埋你用bot

你地趁台長唔喺度就搞到利po污煙瘴氣

我都冇用bot

成team人 24/7

想睇白箱

其實連登點賺錢

錢多

Milner Philips Rhys neco

好J到

肺炎仔出到未

origi mina jota
jones shaq
lomo
milner phil rhys neco
adrian

撚邊個先！

比下面尖仔好喎

你好似成日撚9台長

Not me

入錯台sor 我出翻去先

淫到

捉到個反軒

你同台長D感情史分分鐘仁能過炮妹

唔係大家保守 係韓妹私生活太淫亂

股東最鍾意J呢啲陣

有兩個利PO?

可能佢睇唔過眼

cls

其實班股東有冇興趣轉撐畢爾包？大把幻幻青訓

佢邊個

佢ban左李典,應該係

Morning
neco Matip Philips 屌尖

好sexy

果個po做乜鳩 仲要冇人覆

咪由佢沉咪得

尖出到既話 應該米拿打右閘

同韓妹一樣

出面嗰個利po係咩事

有鬼
之前仲要空白account

任何利po，只要見韓妹有份出現，你就知道，這個po必會變為淫亂、不道德，和像金魚缸。

點解個topic完全一樣?

易ching 定調

就咁入一入po都想打冷震

個bot出左問題

其實淫而不亂我覺得ok既
但韓妹就

柒典分身

我邊有咁多isp mail

身體自主

全部字都一樣
係咪柒典個bot出錯

有冇咁誇張

report左比連尼加

金魚缸

#1唔係多文力幅圖嚟咩
嗰個係#2

利po本身好多小妹
但韓妹最癲

所以咪錯bot

幾時班多兩個isp mail?

可能佢係Dominic

【......】

羅拔臣因感大腿有不適，將錯過今晚對斯洛伐克的國際賽

柒典同比清一樣百鳩幾個funson

拉！

休息下姐,無事既

拉

公司請唔請人？

[member][member]經期準+計日子嘅話ok啦 仲要抽出黎

英國《每日郵報》報道，英格蘭足總已經確認，國際足協將向利物浦支付200萬鎊（約2,000萬港元）的賠償，以彌補英格蘭後衞祖高美斯，在國家隊集訓期間嚴重受傷後，長期缺陣的工資。

FSG又有錢買遊艇

工資炸,成績點計?

［嘈交要自貼身材］健身資訊討論區

乜原來會賠架，咁好嘅

屌你老味得嗰雞碎咁少
Btw一哥幾時賠vvd人工同手術費

唔怪得黎吊台長

好熟面口

講下韓妹有幾淫都講左1/4份個POST

@ranka

班賤種無要你賠李7同james醫藥費算好啦

高美斯8萬週薪
即係預佢傷五個月

屌你
仲少過市建局幾年前睇出嚟嗰個收購價

分家啦

點撚止五個月呀
所以先話少

由上個post到而家

大家傾返波
Mo Salah ~ Mo Salah~ Running down the wing~
Salah lah lah lah lah~~~The Egyptian King

冇波睇太飢渴

咁轉移話題有D尷😅

你平時喺office睇波?

大家咁保守飢咩渴！

同同事扑住野睇

多咗

如果有時早場8-9點開波
我會係office睇
OT完食個飯啱啱好開波
番得屋企嚟又有半場無得睇

不嬲睇波都係屋企睇

下次單聲，完早場半個鐘去屯公炒車

你真係炒我又唔介意

討論個男人有幾淫做乜

要貨櫃車先得WO

個po嘈左幾百次都無人自貼

死肥閪貼嚟做咩

Gay

今次應該唔係美波啦

好QQ

名

好靚女

唔識Google牙

羅文姫

DLLM

唔係美波咩

後防醫院床位一直排開

中場都係
OX 雞達 邊爐 泰易傷

lm

主場不敗要破了

Jota Shaqiri Mane
Thiago Hendo Gini
Tsimikas Matip Fabinho Milner
Alisson

Adrian
Phillips
Neco
Jones
Keita
Minamino
Firmino

又未去到極差嘅，再傷就真係唔掂

阿隻吉祥物回歸都可以有公關災難

乜事?

巴西 耶穌定明奴效率高啲？

出面嗰個Gym房更衣室po

A supercomputer has predicted the outcome of the Premier League this season…👀

1️⃣ Liverpool 🏆
2️⃣ Manchester City
3️⃣ Chelsea
4️⃣ Tottenham
5️⃣ Leicester
6️⃣ Arsenal
7️⃣ Everton
8️⃣ Manchester United
9️⃣ Southampton
1️⃣0️⃣ Aston Villa
1️⃣1️⃣ Wolverhampton Wanderers
1️⃣2️⃣ West Ham
1️⃣3️⃣ Crystal Palace
1️⃣4️⃣ Newcastle
1️⃣5️⃣ Leeds
1️⃣6️⃣ Brighton
1️⃣7️⃣ Sheffield United
1️⃣8️⃣ Burnley ⬇️
1️⃣9️⃣ West Brom ⬇️
2️⃣0️⃣ Fulham ⬇️

痴撚線

傷患點計

部電腦計緊夫添下話
中後場傷晒都第一

韓妹幾勁，扮女人引晒成班 厹出嚟

食完飯1-2個鐘又肚餓啦

Hi 柒雅

使唔使咁樣衰

屌你
諗緊邊個搵我

咁你係柒

手指短到

你真係會凌晨打後去尖咩

Matip / Fabinho 唔好一齊上陣啦.
夾Philips or 波波頭一人出一場算啦...

係屋企睇youtube 玩HIIT 有用D. 又免費
玩20分鐘已經爆汗

要簽幾耐約？ 如果個場人少都還可以

第一年死約 之後生約 好似係

一個月趕唔切聖誕啦

趕住聖誕做乜

你唔好期望少人
放工時段其實好撚多人
佢勝左多鋪
但你未必去得哂

其實都好貴
我玩p記淨係要140蚊個月

緊係屌女

We’re deeply saddened by the passing of one of the greatest-ever goalkeepers, Ray Clemence.

The thoughts of everyone at Liverpool Football Club are with Ray’s family and many friends.

Rest in peace, Ray Clemence 1948-2020.

唔係啦
家下見到靚女都無乜興趣

蘇格蘭輸緊比斯洛伐克

入左決賽周啦

姐係你覺得人妻唔係靚女/你對人妻無興趣

佢對靚仔有性趣

咁係引緊d gay佬 留TG

屌你樓上又貼死gay佬圖

係咪想我block你

啦妹張GIF,想報連尼住試下

得link

reported 頂唔住

GCHI
逼佢變翻啦子找壽C郎條數

成條防線唔見曬

report左 下個AC小心D

條啦鳩d link唔好入

牙正都未奶野

Report 左

佢比清分身(=連帝) 點會ban

啲基佬好癲

真心驚咬斷

又一條Gay佬

有冇人睇緊女子隊

我直到行

RIP Ray Clemence
利記第一位鋼門

小妹都好想比人咬下

@啦鳩

冇上黎一日
搞咩變到咁

成班基佬唔傾波傾韓妹
韓妹都冇波 傾黎做咩

Thiago set to return to full training next week.

一季踢到廿場當佢贏

紅磡棄嬰真係好慘

男嘅基 女嘅淫

早知今日,何必當初

呢到邊有女

有小妹

自貼先講

打埋李城先rotate

希望做到及時雨

robbo傷幾耐？

諗起個bb大個就好慘

開電視睇老母

聽講大脾底抽筋

老母踢國家隊勁撚到

同f9

2條友踢利有排先入1球

屌老母兩球

老母TOTW

Cls

解放老母

老母兩球
幾時先係利見到荷蘭老母

攻中母

高普浪費晒老母

荷蘭老母

中中老母勁到仆街

老母ec7場8球

勁到，要去疤狗了

老母勁到

老母差啲3粒

利物浦在禁錮老母

Cls 係利嘅老母就踢到lag機咁

迪比係幾勁

平排唔計越位

英超會計鳩毛越左

駁吾刀

建議利po開喺成人台

呢句真

高普逼佢打汁屎位
攻中可能先係老母強項
係找卡數果時入勁多波

遇強越強
歐聯有眼見
大賽之鬼

平心講句
老母值得續三年

痴撚線完全冇人性

返到利踢就唔係咁講

高普：

南野攻中側翼咁勁，叫佢打下假9先

老母攻中咁勁，叫佢逗住中場先

做鐵人已經夠屈機

賴恩巴布仲踢到國家隊

屌 文尼又踢足90分鍾

456

反正都贏唔到 不如換走神軒

睇the office睇到依家

英撚出局下場咪撚出神軒

好似傷 玩撚完

成個施多夫咁
揀波踢

佔中3子去哂打中堅

神軒傷埋，鍾斯要擔大旗了

Legend ❤️
Three European Cups, five league titles, two UEFA Cups, a UEFA Super Cup, an FA Cup and a League Cup.
RIP Ray Clemence 1948-2020.

唔撚係下話

45分鐘換走咗，話有啲tight，幾嚴重就唔知

Gareth Southgate has confirmed that Jordan Henderson came off at half-time against Belgium with a muscle injury.

【又傷一件！！！！】
軒達臣在對比利時一役中「肌肉蹦緊」被調離場

太公波

又傷

屌你老母國際賽

屌你老母太公波

今季專心護級算

國家隊真係累死人

都預左神軒會傷

比清咁講完 神軒會冇事

Southgate says Henderson was taken off as a precaution at half-time in Belgium; he is now a doubt for the Iceland game on Wednesday but he will be assessed further tomorrow, as per @DominicKing_DM

可能奶完野
費時再整傷利D人
早Ｄ換定出黎

仲冰島 冰你老母咩

踢得仲密過好多本土比賽

琴日飲完杯咖啡之後就keep住唔舒服
反胃又嘔唔出

有左

我從來都咁講
淨係唔傷同做dirty work 夠勤力，仲有80分鐘就開掛就已經要

李萬山整腸丸幫到你

要po返啲正常嘢洗眼

有Ｄ唔正常

膝麗名都話唔正常
清要驗眼

米拿就得一個，都唔知可以點搞

大到唔正常

屌你老母又要返工

軒仔都傷我不願做人啦

FSG:以後唔買國家隊級數球員咪無事囉

英撚去一轉國家隊傷4定5件都痴撚線

中左fsg果句: 我地唔買星 我地造星
fsg又贏

寧願自己做7日黨都唔要軒傷

唔撚想返工

呢d天氣，根本就係去玩，去行山嘅timing
返工直頭on柒鳩

利申：返緊工

好想去行山
睇d女女著泳衣去行

上次行梧桐寨真係有瘦底大波三點式女喺度玩水

把聲仲好溫柔添

原來就係你班死毒撚偷睇我

呢個係愛芬力/小芬紅0既主攻手

FB PAGE 利物報都係呢班人開

請打思覺失調熱線
21800000

番工啦仲偷睇我

原來你蛇王走左去行山

行山銀行 朋友

都話英撚踢國家隊特別落力㗎啦，成日傷曬咁返來，真係on9, 呢個mindset 真係害死英國球會

最慘仲輸埋
不過之後唔洗踢
National League 都好
專心英超前四
歐聯八強
提拔幻幻

Fat boy eat all day 真係好正

鋼門 RIP

正中一代宗師
Rip
希望佢上咗天堂要睇下我利同一眾利子

明天愛甚麼 如果你許可 來讓我保管也不錯
你也未曾遇過 永遠未停下來的我 要你付出不算多

留意到世界盃亞軍克羅地亞一唔出懦夫就輸2-1比歐洲二線尾球隊瑞典，真係早知今日，何必當初，而家出返2倍轉會費都未必買到佢同級返來，

佢留利記都可能傷埋

當初大家屌得有幾勁 就係有幾愛佢

唔怪得呢度好少人屌台長

老實講
今年就算保唔到前四都唔會叫廢中out
點踢 踢條撚

日本仔對李城有任何入攻助攻，即送波衫

留個靚名先

未到佢出啦

Lm

其實唔難，傷多兩個就到佢

比清咁都搵到位入

1st pick Lomo jones
2nd keita 架仔
實有機會出㗎wor

屌你老母修夫基
快撚啲俾人炒啦

留定名先

lm睇走數

限聚令又收緊番
幾時先食到壽司朗

呢條撚樣幾時死返去和合石

所有問題都係高普嘅煩惱
佢全家生癌都係醫生嘅煩惱
佢自己都控制唔到架啦

呢啲傻鳩得啖笑
話唔買人個時又做傳心師知道球會上下點諗

今季你都無機會送

自己食仲開心

上場都唔知有冇機會

Who

講得好
得一個鐘好難同朋友一齊食

又自貼吊9公

又買$18雞脾飯先

Elke

Thanks

今年買左fifa都無咩點玩

我都係

懶訓豬

係我隔離

醒啦喂

你先要醒

又係呢件衫

上集馬場又係果對Valentino

好慳儉 娶得過

講到Valentino好抵咁唔知以為係u記

入晒味

見到樣可能吊唔到

好想大大力咁索

Dllm
FSG可唔可以同國家隊deal下，中場後防班人可以免戰
番嚟聯賽點踢呀

對鞋幾錢？

隊隊都話免戰咪冇人踢

?

睇咩鞋，Valentino d鞋起碼幾k
姐係有個人戴隻綠水鬼戴左好多年，又可以讚佢：咁耐都唔換錶，好慳儉，嫁得過呀

韓妹是但貼張相又扮係自己

跟本將友誼賽改到乜7歐國聯就on9
仲要今季唔cut比賽，將武肺停左既比賽谷埋一季踢，平均一星期2賽，今季都唔係鬥技術戰術，係鬥唔傷

以前d 國家隊友誼賽 鳩波可以唔踢
而家唔得

話鳩知佢地
D濕鳩盃仔又唔係歐國盃，踢嚟把撚
關鍵係所有比賽加埋 賽程太密，易傷到暈

吉吉鞋

出發之前話”feel something” 咪可以養傷避戰
根本係啲球員連呢啲濕鳩太公波都出盡奶力先搞成咁
你話歐國盃 世界盃都合理
友誼賽都咁

有鳩死開

改左做歐國聯唔算友誼賽就係為左觀賞度，多人睇

比狗

我想講 FIFA點會肯

我型仔好多

個老師比人拉左

見到fb班股東係到話d人傷哂點踢
淨係想覆佢地一句f羊

不安

我同幾個fd去食

話語權係人地到，又真係可以為所欲為咁全面打壓
但除非封網，唔係意識型態灌輸唔係咁易

冇架啦
留係香港做港豬
or走出去
冇其他選項

排隊啦

好正

相認

有氣場 著起黎有氣質

好彩冇賣老母
如果唔係 中場實唔夠人

又唔係國家隊果個老母
出佢同打小個有咩分別

認真俄帝國同蘇聯時期既波羅的海3國都係咁
要鬥慘，香港真係未夠慘，同埋有好多野做到

好撚大

港女行山透晒個bra出嚟

咪有米拿 Jones jake cain

痛
雖然假

細個嗰時以為係真

我屌你老母！

比狗俾狗屌

Stephen Warnock: “If Klopp fails [to win the league] people will say it’s because they’ve lost Virgil Van Dijk but if he wins the League again then he’s suddenly elevated his status and is an even better manager than before.”

如果今季都羊到英超
高普可稱
高神
The God of Height

又ff 好心啦幾廿碎人

Monday fantasy
吹牙

Liverpool are not planning to bring anyone to Anfield for now with all recruitment work taking place at present focused on next summer. #awlfc [@David_Ornstein]
慳錢之呼吸F之羊- -唔買人

用幻幻贏：用細蚊仔都夠做 洗鬼買人
用幻幻輸：他們只是孩子呀 俾啲時間
Fsg 又贏

馬欺查蘭奴掛her

靜到......

佢而家仲踢唔踢到中堅？
番黎幫下手都好呀

英超難d

唔打high line應該得

沒波睇 坐部都係傷兵消息 麻木了

連劍都冇得格

叫馬斯返來頂半季ok

想要艾加

嫌文員唔夠多

艾加黎只會傷多個
歷查啦

太污煙漳氣 連小妹都想離開

呢個真

第一高汁會員

樓主應該要pin#177

韓妹而家冇出現
所以即刻變得清純同健康咗好多

無撚有錯

韓妹認第一
你認第二

第二應該係你
你同台長啲姻緣情仇

台長比清互相玩弄屁眼？

我有預感又有gay圖

我入到黎

好喜歡她

黎緊個場夠唔夠11個人？

比狗同排長

Liverpool are not planning to sign anyone to bolster the defence in January, or in any other position. [@David_Ornstein]

Situations can change, but the club don’t want to be knee jerk, in what is a joint decision between Klopp and the club’s hierarchy. [@David_Ornstein]

#LFC have not ruled Gomez out for the season, but Celtic goalkeeper Fraser Forster was out for 10 months with the same kind of injury in 2015. A similar spell on the sidelines would mean seven months before Gomez would be close to a return to training. [@MailSport]

[集思]有邊個荷里活男演員冇做過軍官/士兵角色？

呢個post笑到我癲
平均up完人名每過1分鐘就即刻俾人bin c

依家開連登acc咁麻煩

屯公

同當年高登問邊個香港男演員無做過狗差唔多

大西北既手足加油 記得痾左尿先好上巴士

聖誕冇女圍爐區

李城傷左舒米高？

[img]

我地咪又係輸

無仔

咩事

基佬咪搞事

屯門公路近轉車站有旅遊巴起火 入屯門方向全線封閉

一輛往屯門方向的旅遊巴，傍晚近6時半，駛到屯門公路轉車站附近時起火，司機隨即在路肩停車，全部乘客安一輛往屯門方向的旅遊巴，傍晚近6時半，駛到屯門公路轉車站附近時起火，司機隨即在路肩停車，全部乘客安全下車。網上圖片顯示，旅遊巴車尾火光熊熊，全車冒出白煙，多輛途經的汽車都駁至中線及快線避開。運輸署指，受事件影響，入屯門方向全線封閉，車龍已到青龍頭。

誰又騎著那馬車飛過

你哋加油
我完全冇呢個煩惱

Situations can change, but the club don’t want to be knee jerk, in what is a joint decision between Klopp and the club’s hierarchy. [@David_Ornstein]

好想約人妻聖誕節去玩

約啦
你話趁聖誕, 想陪佢D仔女去玩下

其實我地前面都仲有文廢祖 係後面開始啲人唔見晒

好彩一早番到屋企

我覺得總有一日韓妹會玩出火俾呢度啲人圍屌然後變做下一個六等星/大稅

好彩仲未放工

我幫反jones阿叔講

Danny ward倒戈上身

佢去左李城咩

點解肯去李城做後備
都唔留利做sub

屌你老母何wayne連預測聖誕快車排名都要join patreon
click撚哂佢啲廣告先

關我咩事！

唐

換個ac又一條好漢

我唔會玩出火

其實已經

理性分析

會試下

咁老老實實開話買人咪盞托價
利申：非股東

成日放高普上枱

買人信愛華士

去左幾年

Ward好過阿祖

好撚正

利post真亂
又人妻 又大麻 又office gathering

韓妹求其出張相釣厹咋

所以愈來愈少利迷子講波

相主姓黎?

猶大對俄南說：「你當與你哥哥的妻子同房，向她盡你為弟的本分，為你哥哥生子立後。」

俄南知道生子不歸自己，所以同房的時候便遺在地，免得給他哥哥留後。

俄南所做的在耶和華眼中看為惡，耶和華也就叫他死了。

人妻都淫亂你都幾保守

好彩冇姐姐

唔怪得之拜登二仔長命過大佬

「不過為了避免淫亂的事，每個男人都應當有自己的妻子，每個女人也應當有自己的丈夫。」

哥林多前書 7:2

你扮乜呀典11

我好純潔的,唔似你成日j人妻

「我對著沒有嫁娶的和寡婦說、若他們常像我就好。倘若自己禁止不住、就可以嫁娶。 與其慾火攻心、倒不如嫁娶為妙。」

哥林多前書7:8-9

好彩早左回家,屯公都CLS

邊個係咁負皮我啲人生哲學

人 若 娶 弟 兄 之 妻 ， 這 本 是 污 穢 的 事 ， 羞 辱 了 他 的 弟 兄 ； 二 人 必 無 子 女 。

利未記 20:21

「神的旨意就是要你們成為聖潔、遠避淫行要你們各人曉得怎樣用聖潔尊貴、守著自己的身體。不放縱私慾的邪情、像那不認識 神的外邦人。」

帖撒羅尼迦前書4:3-5

@樂子 @韓妹

若 遇 見 人 與 有 丈 夫 的 婦 人 行 淫 ， 就 要 將 姦 夫 淫 婦 一 併 治 死 。 這 樣 ， 就 把 那 惡 從 以 色 列 中 除 掉 。
- 申命記 22:22

這是最淫的利post 這也是正直的利post

老婆仔好靚

李典係唔係就係玩細路果D牧師

不要在你們中間存在淫亂，不純潔或貪婪。 這些罪在上帝的子民中沒有地位。

以弗所書5：3

嗰個係台長

9點後請停止討論炮妹,謝謝🙏

Gay圖ok

靜哂

舉報同block 左樓上

已成功舉報
好人一son平安🙏

舉報原因寫咩好

含色情及令人不安內容

PORN

再唔ban 下次po舉報原因寫連狗你條GAY佬我屌你老母算🙏

好

人若與男人苟合，像與女人一樣，他們二人行了可憎的事，總要把他們治死，罪要歸到他們身上。

利未記 20:13

想幫耶撚含

@李典

我無神論者

軒達神

利po=

黃賭毒 33%
gay佬圍爐 33%
叫春 33%
傾波 1%

利po變到唔係屌狗公就貼死gaylo

嚇走晒D妹妹

所以我而家好不安

貼波news都冇人理

全世界都迫害我利

個個都傷

耶和華神用地上的塵土造人，將生氣吹在他鼻孔裡，他就成了有靈的活人，名叫台長。

耶和華神在東方的伊甸立了一個園子，把台長安置在那裡。

耶和華神使各樣的樹從地裡長出來，可以悅人的眼目，其上的果子好作食物。園子當中又有生命樹和分別善惡的樹。

有河從伊甸流出來，滋潤那園子，從那裡分為四道：

第一道名叫比遜，就是環繞哈腓拉全地的。在那裡有金子，

並且那地的金子是好的；在那裡又有珍珠和紅瑪瑙。

第二道河名叫基訓，就是環繞古實全地的。

第三道河名叫底格里斯，流在亞述的東邊。第四道河就是伯拉河。

耶和華神將台長安置在伊甸園，使他修理看守。

耶和華神吩咐台長說：「園中各樣樹上的果子，你可以隨意吃，

只是分別善惡樹上的果子，你不可吃，因為你吃的日子必定死。」

耶和華神說：「台長獨居不好，我要為他造一個配偶幫助他。」

耶和華神用土所造成的野地各樣走獸和空中各樣飛鳥都帶到那人面前，看他叫什麼。那人怎樣叫各樣的活物，那就是牠的名字。

那人便給一切牲畜和空中飛鳥、野地走獸都起了名。只是那人沒有遇見配偶幫助他。

耶和華神使他沉睡，他就睡了；於是取下他的一條肋骨，又把肉合起來。

耶和華神就用那人身上所取的肋骨造成一個女人，領她到那人跟前。

那人說：「這是我骨中的骨，肉中的肉，可以稱她為比清，因為她是從台長身上取出來的。」

因此，人要離開父母，與妻子連合，二人成為一體。

當時台長比清二人赤身露體，並不羞恥。

明明我之前都覺得捧利嘅男仔應該幾好

依家揾男朋友都唔考慮利迷子啦

基佬連登大把
唔洗喺利po搵咁屈就

預感個成績都會hold到
但應該每場都係妹住咁小勝

試當真真係幾高質

D 粗口都MUTE唔哂, MUTE黎做咩

真小妹

特色嚟
同潮文用一樣

利post有冇巴絲諗過移民 加拿大/英國？

（有鳩）

捧利嘅人點會係好
捧咗十幾年, 被人撚足十幾年
谷住谷住唔多唔少會變躁狂／黐線

呢度得我公認係好

咁快有黐線佬浦頭

好多比哂signal 都唔上

等緊gay佬比Signal

又成班喺暖男post

荷蘭老母69場20球
利記老母199場19球

咁好心機

太子坐係鋪頭除就左上連登鳩up做po霸笑下利子要開ot係做哩啲

明明就好撚忙
成日俾你地屈我遊手好閑

你唔係咩

其實冇人理佢
由得佢自動收皮就得架啦
當可樂狗咁處理is ok

睇唔到live

賤種阿支奴

阿狗

我不嬲唔理
想提醒下其他利子

咁認真傾波囉！

而家先知連基達都有入波

成隊好似真係識佢1個

多唔多人印咗英超雙金章 英超字加世冠章

好似好囂
利申: 未買今季

me

返高登

想印,但未買

其實仲留守係果邊嘅人係咩心態
好似已經少人到仆街

PCCW 開唔到AC

今年唔囂 將來無乜機會
好似係

我見佢加個Expedia太柒
先有意慾買

春

買就要快 12月前要買

點解

因為佢12月會加Expedia

未買
呢度有無團

想印神軒/牙膏

me2，無仔

聖誕搞版聚算啦

一齊格劍

人形蜈蚣

You台長

不如quit英超啦好唔好

唔洗睇var 乜柒都disallow咪算

u and 啦妹

明黑鳩利 咁點？

我愛你

coote 單野當冇事
仲可以比佢做都有

仲有得吹已經好笑 仲要有得吹利

仲差d咩不利消息未有

真心痴撚線
避嫌都唔撚做

留意官網印英超章會係細章

沙拿好似已經冇事
要再做多次test confirm
真係冇事就可以即刻返返黎

Egypt's Ministry of Health's Head believes that Mo Salah will return to England if he tests negative for COVID on Thursday.

He said, "Salah is currently in El-Gouna to complete his quarantine and he will conduct another PCR test on Thursday, and I expect that his result will be negative. Salah can return to England if his test result on Thursday is negative.”

Expect result
頂咩佢係咪陽性靠估
買大細咩

應該有contact過屌沙了解下情況掛

跟隊想印世冠章唔想俾運費

又比隻19000吹VAR

嚟緊幾場冇軒的話我都唔想睇西波了

There is cautious optimism from Liverpool that the injuries to Jordan Henderson and Andy Robertson are not serious and both will be back to face Leicester City on Saturday. [@MaddockMirror]

Robertson could even face Israel on Wednesday, despite Henderson probably missing England’s clash with Iceland on the same day. [@MaddockMirror]

Fabinho should be back in training this week. Joel Matip has trained normally in the past week after returning from an ankle injury. Thiago is also expected to resume training shortly. #awlfc [@maddockmirror]

大個仔啦 終於識走場唔踢太公波

打死都偽造到冇事返英國先啦，係埃及冇事都變有事

牙蘇都中武肺

牙泰in full training同基達破密集又係另一個都市傳說

等keita carry

牙蘇無得剷草了

泰呀

發夢輸俾阿積士3:0

利物浦唔賣老母唔會買thiago

新利留名

真係痴線 起身見到又傷一件
加加埋埋都傷左大半1隊主力

幾時到klopp傷埋

佢個腦傷左好耐 變左廢中

基文斯真係堅
試過一季42場聯賽
只失16球，主場21場只失4球
三次捧起大耳朵杯

真正一代宗師

今年買左英超金章加世冠杯印泰亞高

唉 星期二 返工

希望佢繼續傷 最近d換人正常左好多

下場排鳩陣做戰術大C 再正常換人

其實咩係金魚缸?

一進入到浴場，你就會看到一大片透明的玻璃，像一個大大的「魚缸」裡面裝著很多漂亮的妹紙，衣著暴露，身上掛有號碼牌，顧客一般在外面挑選好心儀的浴女郎，直接告訴工作人員牌號即可。

同澳門沙圈差唔多

明玩9利

原來利po仲有你咁pure咁true既男人

認真 我都唔識

#777-#780全部比狗分身黎 report曬

認真 小妹都唔識

明明上上星期牙膏已經話resume單獨training,點解到依家都仲未full training,有冇咁玻璃呀大佬

要去溝第二條仔咪轉香水囉

轉咗新工而家悶到癲.....
有冇人可以一齊吹下水

你就好，忙到pk

紅軍
紅十字軍

揾女同事傾計啦

白箱好睇
等劇場版

全部呀叔....想吹水都冇人

同呀叔傾叫雞，包保傾到收工

依樣真 我以前聽我老表佢地三條友叫雞講撚左五個鐘都仲有貨

利po唔係叫雞就食女
好淫亂

想揾女吹水梗係上嚟呢度啦，大把小妹

Jp無賓周要去踢女子隊

Linda

遲啲約

香港會有咁好既女咩

以為魔樂師

鯨魚真係好正

真唔係唔講得
只係我被大家嚇親

好想有女買兩盒模型比自己

好想有女

乜你冇呀

無玩模型好耐
我要件主場軒就夠

牙比

但其實女仔會好驚買咗唔啱款嘅模型送比男仔
正如男仔送化妝品護膚品比女仔咁
真係要知道晒邊一隻邊一款先會送到

講到你有咁
ps台長唔係小妹黎，唔計

有冇聽過一個講法係
女人送手製頸巾，對方唔會太大感動同珍惜
但如果女人砌模型，對方會識珍惜
個分別在於個男士砌開模型會知有幾難砌，但無整開頸巾又點知有幾困難

咁化妝品護膚品難分好多
模型起碼大大隻字寫住咩機咩版本 封面又唔同

搞Project Big Picture咁過癮丫拿
FA唔敢搞獌 唯有搞猁

仲要砌好埋...咁高要求架咩

我同事就係想送模型比佢男朋友
佢煩左好耐，因為佢唔知買邊款
佢淨係知佢男朋友鍾意個隻叫freedom
佢話去到發現freedom有好多款

咁簡單好多

e盒實無死
btw砌唔砌都得，但砌左個心意會大d

唇膏既顏色係有數字分別
e個我識分，我陪人買過

剩係rg mg hg 都分死女人
唔好講埋metal build shf robot魂之類

睇idol 學識左 不過無機會買呢d野

好彩果個男仔係鍾意freedom
如果鍾意渣古巴話，真係唔知點揀
多款到hihi

唔該巴打
我send比同事睇先

咁能煩 搞GAY咪得

我一隻都睇唔明
去信和淨係聽過超合金

好撚毒

課金買metal build啦
我係條仔收到HG都唔高興

一齊傾下點食女？

講真條女肯花錢求其買一盒模型都心足啦仲咁多要求

又話唔同阿叔吹水

係咪得我唔好高達同漫畫

屌幾時改左名

gay都唔撚搞啦
出家做老衲算

咪歧視我ok?

大家利迷有計傾

只會追風的毒撚

有冇ching冇睇過鬼滅

咁又係得呢個興趣既

唔鍾意高達嘅男人就係鍾意渣古

想睇 有咩要注意？

睇白箱好過=.=

廢老

呢啲毒撚區

白箱係咩黎

剩係識龍珠 @.@"

佢踢左邊，咁我踢對方右閘
可以食下佢身位，同埋即場交換球衣

我係一個好歷史既文科毒L, 專睇埋d讀完都無助搵食既文

你有白卡就得啦

有個白色嘅箱 入面裝住台長 =.=

同好

仆街咁你都知

埋身肉搏防守

戰神渣古

利Post無人講波啦
全部都係講毒撚比m妹k玩 mk仔瘋狂食女 漫畫 figure 有女都唔食之類

我鍾意吉姆多d

Ching唔係真小妹嚟咩
咁都對鬼滅有興趣

我鐘意老虎多d

上面米有人講美波... =.=

美波又唔美又無波

我走先 你頂住

黎緊星期幾同幾點打李城

費時約左女睇唔到

@台長 你幾時約左比清 見字速回

試過同日本仔喺沙田踢波，佢地隊中竟然有一個係日本妹黎，不過年紀應該有三十歲或以上
佢都踢得幾好，最有印象係佢高波心口控落黎特別叻，好痴身，因為對波有肉地

星期日2715
精神科女醫生應該未開診

咪25啦

唔係應該彈走個波先岩咩

Teamtalker

08小隊嘅老虎

吓即係星期一朝早3點
dklm

咁講啦，其實講劇情真係好一般，佳作都唔知算唔算
紅既原因係ufotable e間動畫公司太勁
除左戰鬥畫面外，好多位都有重新編劇，令到套野流暢左
如果睇番原裝漫畫，你就明個分別有幾大

Breaking!!!!

我仲未比連狗ban

不過宜家d日本仔動畫都崩得幾勁
可能搵太多大陸公司做

連狗條死GAY佬比狗屌

緊係唔係，不知控得幾好，但樣就麻麻地
Btw日本仔踢波好茅

report左多一次

傷半隊西時間加西球證，聽比人渣炒都似

原作漫畫有啲劇情係好睇
炎柱上六上三 但整體嚟講係一般
優點係唔拖劇情

錢既問題，你睇下fate炸劇場版，f/z, 新海誠近年d作品，全部都係燒錢既象徵

Freedom好撚大路啦喎

你每一個reply我都report

以前買過一款hg同今日嘅1:144hg都出咗幾款

fate反而覺得後繼無力
2戰鬥差 3狂skip

冇睇天氣之子 好唔好睇

我都認同係ufotable救左鬼滅
雖然我都覺得唔可以拎佢同其他比較
我有睇漫畫，其實係漫畫真係睇唔出啲技有幾靚
我覺得個作者都真係幾好運
有好嘅歌手唱op ed
有好嘅聲優配音
有好嘅製作公司

講劇情，你的名字會正d
但純睇背景畫面，落雨既東京都2好正

畫面靚
但我覺得內容麻麻地

劇情加落雨咁言葉之庭咪仲好睇

唔好提你叫乜名
係日本睇

所以咪bam唔到我囉

之前個主場紀錄都係比李城中斷

之前買左gffmc綠渣紅渣

渣帥真係一條19

同辛尼特隻淺藍差唔多

言葉之庭腳膠戲黎既
btw天氣之子係東京e個大城市到，唔同feel既

小妹想學車
各位利子有冇推介邊間學車好啲

估唔到紀嘉文咁賤格

你係架車?

e+政府果面排到hihi
駕駛學院算啦，利申 1take pass

港駕（排期快 收費貴 但係自己考場）
就算肥左重考都係嗰4條路如果住港島100%考鴨駕
因為好撚易pass pass完補番d技術都ok
出面搵cfu（平d 同一價錢可以上多5-6堂同港駕比）
但係肥左就要重抽另一條路學過
又有機會考過同一條

跟隊呀

之前有位利子話搵人個位好似不治

Happy birthday

牙台個fd
我啱啱睇到出面個post

HB

唉

都要排架啦唔想再拖落去
你嗰陣報幾多節路面堂？

岩布仙尼

水貨悶到同陌生人影相

如果鴨脷洲駕院都唔pass
係唔係唔好渣車好過

比狗有車牌

比狗出入都有司機
去沖涼都有人服侍

觀駕

利申：12牌 1 take

好多釘官的

係一定考到就唔會keep神住～三成合格率

肥仔唔好咁串好喎

港駕最正係泊位係機械式操作，操得多就熟路試就其實行多幾次，無突發野都唔會出事
利申考元朗，多死車到仆街

記憶好似係15堂棍波

阿叔你係咪考完冇耐
幾時甩P

唔識了以前細個買過三四盒1:100咋

有錢狗

我真係諗住報元朗學

元朗其實好難
除左元朗邨

生日快樂

如果我學棍波會唔會太冒險
諗住報棍貨van

如果無變，4條路中，其中一條有段係2條行車線，但死車多到變單線
另外要睇d dc9同小巴佬生唔生性
btw要日頭學，因為考既係日頭，咁會易習慣d

我上年最後一日12月31日號考到
之後因為支那肺炎搞到2月先出到牌
要出年先甩到P
搞到成日揸快少少都好驚比狗周到

原本想放工去學
聽你講完好似日頭學好啲

考完即出車？
利po真係多有錢仔

唔係星期一至五日頭學100%肥
日頭多車到仆街
重要2線變單程你唔熟一定考唔到

錢就一樣（唔計你fail）
如果去旅行果時會自駕遊既話就棍波
唔會既話自動波啦，我間中渣都係渣自動波
棍波煩在要用灑4肢

阿叔仲養唔養狗

唔養比狗

咬撚死你

食lunch先啦

我有睇開新海誠反而覺得你的名字無乜驚喜，劇情同星之聲、秒速幾類同下，佢不嬲都玩哩味，天氣之子劇情上仲有突破

好想要個2盒沙薩比

比宇宙更遠的地方

Take care 台b

牙叔住朗屏私樓

私樓都咁平我屯門果面，4k都黎，所以先坐番巴士算

朗屏8號定世宙

住私樓唔一定要泊返私樓停車場

我果面all 私樓

世宙8號

我最近買咗沙蕯比

Bb戰士size咋屌

1001

個個都有車渣
都話利po個個有錢人

我坐巴士坐船翻工放工咋

我冇車

你唔洗揸車番工

坐巴士算啦，屯公唔係人咁品，好似琴日炒車，之後你就發覺塞車渣棍波係好撚慘
同埋巴士有得訓

巴西兵唔使等14日

其餘位置由占士米拿影分身代替

如果要既話 唔知高普會唔會反枱

廢中俾人恰到上心口都冇嘢

得一招 Ali長傳俾交屁

和都當嬴啦，咁既西陣

咁正的女仔只存在於幻想中:

真人都應該幾拜金

今場一定要睇
後備復仇戰

唔搶啦，有7典條bot狗係到